<plominodatabase id="iol_praticaweb">
  <design>
    <element id="sub_allegati_tecnici_paesaggistica" title="sub_allegati_tecnici_paesaggistica" type="PlominoForm">
      <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">sub_allegati_tecnici_paesaggistica</id>
      <onCreateDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></onCreateDocument>
      <onOpenDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></onOpenDocument>
      <beforeSaveDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></beforeSaveDocument>
      <onSaveDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></onSaveDocument>
      <onDeleteDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></onDeleteDocument>
      <onSearch type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></onSearch>
      <beforeCreateDocument type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></beforeCreateDocument>
      <FormLayout type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Allegati Tecnici</legend>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Estratto cartografico</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h5>a) estratto cartografico del vigente P.T.C.P. nei tre assetti: insediativo, geomorfologico, vegetazionale, con evidente perimetrazione del sito di intervento (ovvero del tracciato qualora si tratti di strade od impianti);</h5>
<h5>b) estratto cartografico dello Strumento Urbanistico Generale (piano urbanistico comunale, piano regolatore o programma di fabbricazione) vigente nel Comune (o anche di quello eventualmente adottato), con chiara perimetrazione del sito di intervento;</h5>
<h5>c) estratto della carta tecnica regionale in scala 1:5.000 con evidente perimetrazione del sito di intervento, l'indicazione delle coordinate geografiche nel sistema Gauss-Boaga riferite al punto centrale di intervento (per le strade ed altri manufatti a sviluppo lineare, al punto di innesto principale) e con l'individuazione delle principali direttrici di percezione paesaggistica e dei coni visuali identificati ai punti 2.4 e 2.5 della Scheda di cui al precedente punto 6.</h5>
<h5>d) estratto di planimetria catastale con evidente perimetrazione del sito di intervento;<br> Nel caso in cui il vincolo paesaggistico sussista per la presenza di un corso d’acqua pubblico, ai sensi dell’art. 1, lett. c), della L. 431/1985, oggi art. 142 del D.Lgs. n. 42/2004, indicare e localizzare sulla planimetria catastale il toponimo del corso d’acqua.</h5>
<h5>e) planimetria, in scala adeguata, estesa ad un intorno significativo di non meno di 100 mt. di raggio, con indicazione della collocazione dell’area di intervento rispetto ai centri abitati e specificazione della distanza dalle strade e dai corsi d’acqua classificati pubblici.</h5>
<h5>f) nel caso l’intervento ricada in zone classificate dal P.T.C.P. assetto insediativo di tipo ANI-CE, IS-CE, ID-CE, ANI-MA, IS-MA, ID-MA, estratto della carta tecnica regionale in scala 1:5.000 comprendente un ambito significativo della densità e distribuzione dei fabbricati nella zona, con la localizzazione di tutti i fabbricati esistenti o in costruzione nel raggio minimo di 350 metri e l'indicazione della loro distanza dall’opera in progetto.</h5>
</div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_estratti_cartografici</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_estratti_cartografici</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Documentazione fotografica stato di fatto</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h5>documentazione fotografica a colori riferita allo stato di fatto rilevabile al momento dell’istanza, raccolta in un apposito fascicolo e costituita da:</h5>
<h5>a) foto a colori, firmate dal progettista;</h5>
<h5>b) planimetria in scala adeguata con l’indicazione del punto e della direzione di ripresa fotografica.</h5>
<h5>Le riprese devono documentare l’area o il fabbricato (tutte le fronti) oggetto di intervento ed essere estese all’ambito di riferimento (foto di dettaglio e almeno due con visuale panoramica ovvero in numero corrispondente alle direttrici di percezione paesaggistica indicate ai punti 2.4 e 2.5 della Scheda di valutazione della compatibilità). Non sono ammesse copie fotostatiche in bianco e nero né istantanee autosviluppanti.</h5>
</div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_foto_stato_di_fatto</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_foto_stato_di_fatto</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Relazione Tecnica</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h5>relazione tecnica ove siano evidenziati:</h5>
<h5>a) l’inquadramento normativo urbanistico dell’intervento;</h5>
<h5>b) le m otivazioni delle scelte progettuali in relazione alle caratteristiche paesaggistiche-ambientali della zona d’intervento ed al regime normativo del P.T.C.P.</h5>
<h5>c) descrizione dei m ateriali, delle finiture per la sistem azioni dell’area e per il fabbricato, con esauriente descrizione degli stessi elementi specie per quanto attiene: intonaci, coloriture, manti di copertura, gronde e pluviali, stipiti, davanzali, mezzanini, piane di protezione, infissi esterni, zoccoli e rivestimenti murari, pavimentazioni esterne, ringhiere, cancelli e recinzioni, manto stradale, sistemazioni esterne con alberature, siepi, arbusti e relative essenze, ecc.:, nonché specificazione delle principali tecniche di esecuzione dell’intervento e di messa in opera dei rivestimenti e delle finiture esterne.</h5>
</div></div>
</fieldset>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_relazione_tecnica</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_relazione_tecnica</span>
</div></div>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Tavola Sinottica</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h5>Tavola Sinottica</h5>
<h5>con dimostrazione dei calcoli delle volumetrie a progetto e con contestuale raffronto con gli indici ed i parametri edilizi previsti dagli strumenti urbanistici, approvati e/o adottati, specificando gli articoli delle norme urbanistico-edilizie comunali di riferimento, nonchè contenente il calcolo della volumetria dell’ingombro</h5>
</div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_tavola_sinottica</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_tavola_sinottica</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Studio organico d'insieme (SOI)</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info"><h5>ai sensi dell’art. 32 bis delle Norme di Attuazione del P.T.C.P., nei casi in cui sia prescritto in ragione dell’ambito e del regime di intervento indicati nello stesso Piano, composto a sua volta da appositi disegni, relazioni e fotografie.</h5></div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_soi</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_soi</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Elaborati di rilievo</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h4>Progetti per edifici esistenti e per nuovi fabbricati</h4>
<h5>elaborati di rilievo dello stato attuale/autorizzato debitamente quotati in ogni parte (in pianta ed in altezza) costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale dell’area in cui insiste l’intervento, quotata, in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto è di grandi dimensioni) relativa all’area o alla costruzione oggetto di intervento, ivi comprese tutte le sue pertinenze, con la rappresentazione di tutti i tracciati pedonali e carrabili, delle aree di sosta e/o manovra, delle opere murarie presenti, delle aree a verde con l’indicazione del tipo di essenze arboree ed arbustive esistenti e con il tracciamento delle opere di edificazione da eseguire;</h5>
<h5>b) sezioni longitudinali e trasversali del terreno, quotate, in scala 1:200 (1:500 per i lotti di grandi dimensioni) sufficientemente estese ad elementi esistenti di quota certa reperibili topograficamente, quali strade e fabbricati con l’indicazione delle opere murarie presenti;</h5>
<h5>c) pianta del piano terra in scala 1:100 con rappresentazione dell’area circostante;</h5>
<h5>d) piante di tutti i piani e della copertura in scala 1:100;</h5>
<h5>e) almeno due sezioni (trasversale e longitudinale) in scala 1:100 dell’edificio e del terreno circostante da estendersi per non meno di 15 mt. dalla costruzione;</h5>
<h5>f) tutti i prospetti in scala 1:100 con indicazione dei materiali di finitura e rivestimento esterno</h5>
<h4>Progetti per strade, manufatti a sviluppo longitudinale e sistemazioni di aree</h4>
<h5>elaborati di rilievo dello stato attuale/autorizzato costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale con piano quotato, in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto e di grandi dimensioni), dell’area interessata dalle opere, con indicazione delle curve di livello, dei manufatti e dei tracciati stradali eventualmente esistenti, l’individuazione delle alberature presenti (specificare essenze) nonchè con la sovrapposizione del massimo ingombro delle opere da eseguire;</h5>
<h5>b) sezioni significative del terreno, in scala 1:100 o 1:200, corrispondenti ai punti dove sono presenti manufatti o tracciati stradali esistenti;</h5>
<h4>Progetti per strutture e stabilimenti stagionali</h4>
<h5>elaborati di rilievo dello stato attuale/autorizzato debitamente quotati in ogni parte (in pianta ed in altezza) costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale dell’area in cui insiste l’intervento, quotata, in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto è di grandi dimensioni) relativa all’area di proprietà o in concessione oggetto di intervento, in versione estiva ed invernale, ivi comprese tutte le sue pertinenze, con la rappresentazione di tutti i manufatti edilizi, le cabine, i percorsi pedonali, le aree pavimentate amovibili e non, le opere complementari e di arredo nonchè l’indicazione dei materiali presenti;</h5>
<h5>b) sezioni longitudinali e trasversali dell’area, quotate, in scala 1:200 (1:500 per i lotti di grandi dimensioni) sufficientemente estese ad elementi esistenti di quota certa reperibili topograficamente, quali strade e fabbricati con l’indicazione delle opere presenti;</h5>
<h5>c) pianta del piano terra in scala 1:100 con rappresentazione dell’area circostante;</h5>
<h5>d) piante di tutti i piani e della copertura in scala 1:100 di tutti i manufatti oggetto d’intervento;</h5>
<h5>e) almeno due sezioni (trasversale e longitudinale) in scala 1:100 dei manufatti oggetto d’intervento;</h5>
<h5>f) tutti i prospetti in scala 1:100 con indicazione dei materiali di finitura e rivestimento esterno</h5>
</div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_elaborati_rilievo</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_elaborati_rilievo</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Elaborati di progetto</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info">
<h4>Progetti per edifici esistenti e per nuovi fabbricati</h4>
<h5>elaborati di progetto , debitamente quotati in ogni parte (in pianta ed in altezza),costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale di sistemazione definitiva dell’area in cui insiste l’intervento, quotata, in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto e di grandi dimensioni) l’indicazione di tutti i tracciati pedonali e carrabili, delle aree di sosta e/o manovra, delle opere murarie presenti, delle aree a verde con l’indicazione del tipo di essenze arboree ed arbustive esistenti e con il tracciamento delle opere di edificazione da eseguire relativa all’area o al fabbricato oggetto di intervento con specificazione dei materiali e degli arredi da porre in opera nonché delle essenze da mettere a dimora;</h5>
<h5>b) sezioni longitudinali e trasversali dell’opera e del terreno, quotate, in scala 1:200 (1:500 per i lotti di grandi dimensioni) sufficientemente estese ad elementi esistenti di quota certa, con visualizzazione delle opere d’arte relative alla sistemazione dell’area e del profilo originario del terreno (indicazione scavi e riporti in giallo e rosso);</h5>
<h5>c) pianta del piano terra in scala 1:100;</h5>
<h5>d) piante di tutti i piani e della copertura in scala 1:100;</h5>
<h5>e) almeno due sezioni (trasversale e longitudinale) in scala 1:100 dell’edificio e del terreno circostante da estendersi per non meno di 15 mt. dalla costruzione;</h5>
<h5>f) tutti i prospetti in scala 1:100 con rappresentazione delle sistemazioni del terreno previste ai lati degli stessi nonchè dei materiali di finitura e di rivestimento esterno, dove risulti inoltre definito il rapporto con la vegetazione esistente da conservare e con quella da porre a dimora (profili puntinati della vegetazione anche in sovrapposizione con i prospetti).</h5>
<h4>Progetti per strade, manufatti a sviluppo longitudinale e sistemazioni di aree</h4>
<h5>elaborati di progetto costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale con piano quotato in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto e di grandi dimensioni) con curve di livello ove siano indicati il tracciato, i riferimenti delle sezioni, le opere d’arte complementari e di arredo ovvero tutte le sistemazioni di terreno;</h5>
<h5>b) sezioni trasversali significative sul terreno quotate, in scala 1:100 o 1:200, sufficientemente estese ed in numero adeguato alla debita rappresentazione delle opere o delle sistemazioni d’area previste, con l’indicazione delle opere d’arte complementari e di sostegno, nonché del profilo originario del terreno (indicazione scavi e riporti in giallo e rosso);</h5>
<h5>c) profilo longitudinale del tracciato stradale, in scala 1:200, con indicazione delle quote altimetriche generali (s.l.m.) e relative, delle distanze parziali, progressive e totali, delle pendenze, del profilo originario del terreno (indicazione scavi e riporti in giallo e rosso).</h5>
<h5>c) sezioni tipo in scala 1: 20 o 1:50 con l’indicazione dei materiali e dei particolari costruttivi.</h5>
<h4>Progetti per strutture e stabilimenti stagionali</h4>
<h5>elaborati di progetto , debitamente quotati in ogni parte (in pianta ed in altezza),costituiti da:</h5>
<h5>a) planimetria generale dell’area in cui insiste l’intervento, quotata, in scala 1:200 (o 1:500 se il lotto è di grandi dimensioni) relativa all’area di proprietà o in concessione oggetto di intervento, in versione estiva ed invernale, ivi comprese tutte le sue pertinenze, con la rappresentazione di tutti i manufatti edilizi, le cabine, i percorsi pedonali, le aree pavimentate amovibili e non, le opere complementari e di arredo nonchè l’indicazione dei materiali presenti;</h5>
<h5>b) sezioni longitudinali e trasversali dell’area, quotate, in scala 1:200 (1:500 per i lotti di grandi dimensioni) sufficientemente estese ad elementi esistenti di quota certa reperibili topograficamente, quali strade e fabbricati con l’indicazione delle opere presenti;</h5>
<h5>c) pianta del piano terra in scala 1:100 con rappresentazione dell’area circostante;</h5>
<h5>d) piante di tutti i piani e della copertura in scala 1:100 di tutti i manufatti oggetto d’intervento;</h5>
<h5>e) almeno due sezioni (trasversale e longitudinale) in scala 1:100 dei manufatti oggetto d’intervento;</h5>
<h5>f) tutti i prospetti in scala 1:100 con indicazione dei materiali di finitura e rivestimento esterno</h5>
<h5>g)eventuali particolari dei prospetti colorati, in scala 1:50, di manufatti, chiosco/bar e cabine con l’indicazione dei materiali;</h5>
</div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_elaborati_progetto</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_elaborati_progetto</span>
</div></div>
</fieldset>
<fieldset class="scheduler-border">
<legend class="scheduler-border">Elaborati di Raffronto</legend>
<div class="row-fluid"><div class="span12 alert alert-info"><h5>colore giallo per demolizioni, scavi e rosso per costruzioni/riporti</h5></div></div>
<div class="row-fluid"><div class="span12">
<span class="plominoLabelClass">allegato_elaborati_raffronto</span> <span class="plominoFieldClass">allegato_elaborati_raffronto</span>
</div></div>
</fieldset>
</fieldset>]]></FormLayout>
      <FormMethod type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[Auto]]></FormMethod>
      <DocumentTitle type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></DocumentTitle>
      <DynamicDocumentTitle type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</DynamicDocumentTitle>
      <StoreDynamicDocumentTitle type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</StoreDynamicDocumentTitle>
      <DocumentId type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></DocumentId>
      <ActionBarPosition type="Products.Archetypes.Field.StringField">TOP</ActionBarPosition>
      <HideDefaultActions type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">True</HideDefaultActions>
      <HideInMenu type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">True</HideInMenu>
      <isSearchForm type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</isSearchForm>
      <isPage type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</isPage>
      <SearchView type="Products.Archetypes.Field.StringField"/>
      <SearchFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></SearchFormula>
      <Position type="Products.Archetypes.Field.IntegerField"/>
      <ResourcesJS type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ResourcesJS>
      <ResourcesCSS type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[++resource++iol.document/css/bootstrap.css
++resource++iol.praticaweb/css/iol-sue.css]]></ResourcesCSS>
      <excludeFromNav type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</excludeFromNav>
      <elements>
        <element id="allegato_estratti_cartografici" title="Estratti cartografici" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_estratti_cartografici</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_relazione_tecnica" title="Relazione Tecnica" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_relazione_tecnica</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_foto_stato_di_fatto" title="documentazione fotografica a colori riferita allo stato di fatto" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_foto_stato_di_fatto</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_elaborati_rilievo" title="Elaborati di rilievo " type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_elaborati_rilievo</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_elaborati_progetto" title="Elaborati di progetto" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_elaborati_progetto</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_tavola_sinottica" title="Tavola Sinottica" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_tavola_sinottica</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_soi" title="Studio organico d'insieme (SOI)" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_soi</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_relazione_illustrativa_paesaggistica" title="Relazione illustrativa dell'intervento" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_relazione_illustrativa_paesaggistica</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
        <element id="allegato_elaborati_raffronto" title="Elaborati di raffronto tra esistente e progetto" type="PlominoField">
          <id type="Products.Archetypes.Field.StringField">allegato_elaborati_raffronto</id>
          <FieldType type="Products.Archetypes.Field.StringField">ATTACHMENT</FieldType>
          <FieldMode type="Products.Archetypes.Field.StringField">EDITABLE</FieldMode>
          <Formula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></Formula>
          <FieldReadTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldRead</FieldReadTemplate>
          <FieldEditTemplate type="Products.Archetypes.Field.StringField">IOL-ATTACHMENTFieldEdit</FieldEditTemplate>
          <Mandatory type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</Mandatory>
          <ValidationFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA[]]></ValidationFormula>
          <ToBeIndexed type="Products.Archetypes.Field.BooleanField">False</ToBeIndexed>
          <IndexType type="Products.Archetypes.Field.StringField">DEFAULT</IndexType>
          <HTMLAttributesFormula type="Products.Archetypes.Field.TextField"><![CDATA['''data-plugin = "iolUploadFile" data-plugin-options={"emptyMessage":"NoFiles","maxsize":"3","filetype":["pdf","jpg","png","p7m"]}''']]></HTMLAttributesFormula>
        </element>
      </elements>
    </element>
  </design>
</plominodatabase>
